名校secret個admin算唔算被權力腐化既現代例子?

從可以審核人地d匿名post開始權力慾累積,

岩眼緣就批,女仔打出來就實批,男仔打出來冇噱頭就唔批.

得閒冇野做又可以寸下d留言,或者同學生妹打下氣咁呃下好感呃下like.

結果逐d逐d變到自以為是,覺得自己係領袖,有話事權同埋應該幫人出頭,覺得自己做緊既野係正確並且廣泛受到支持.

純粹吹下.

垃圾page admin喺度揸住雞毛當令箭

admin既工作就係咁架啦...
到時個個po都冇質素純粹9up
你地咪又係屌晒鬼

從來都唔睇任何Secret

"個個做特首你地都屌架啦！"班fd?